［和理非升級建議 - 同我入黎］要諗定個仆街政府塞機場一日都無動於衷。

好應該塞機場，但要諗定個仆街政府太仆街，塞左一日機場都死性不改。

如果塞完一日機場，仆街政府仲唔回應五大訴求，建議立即塞爆港鐵最重要嘅轉車站：大圍、九龍塘、太子、旺角、油麻地、中環、金鐘、北角、鰂魚涌。

建議靜坐但要用人鏈堅塞，塞住所有出入口，坐滿大堂，由上午九點塞到夜晚九點，塞起碼三日。

只要人夠多港鐵唔敢亂嚟，警察唔敢攻入嚟拉人，就算拉人都拉唔哂，屈唔到暴動罪。

可以被捕嘅塞出口，唔敢被捕嘅坐大堂，大約十萬人左右接力就夠。

個女仔冇左隻眼啦！畀死黑警過到骨冇報應香港就冇架喇。二百萬和理非死左去邊呀！和理非都可以升級，而家出嚟喇，啲啲犧牲都唔敢香港玩完架喇。一齊出嚟啦。

幾時發動由大家決定。

黑警還眼 討回公道